Telegram бот для игры в "Города"

В файле .env нужно прописать API токен бота.

В requirements.txt указаны зависимости, необходимые для установки.

После первого запуска можно заполнить БД городами из файла data.csv, выполнив скрипт csv_to_sql.py лежащий в папке database. Можно заполнить и любым другим удобным для вас способом.

В настройках бота через BotFather необходимо добавить список команд:
start - Начать игру,
help - Помощь,
skip - Пропустить ход,
score - Посмотреть счёт и рейтинг,
reset - Начать игру заново,
delete - Удалиться из игры
